快啲再在外國登報，等外國唔好天真地信政府讓步!!!

去外國大報刊登文宣，外國嘅人無知，真係會信以為真，話政府終於肯讓步。

十幾廿年來，中共係識得喺國際外交活動前扮釋出善意，收買人心。

五大訴求 缺一不可
請入908公海link

721 811 831

除咗登報，大家多啲上Twitter，Reddit解話

推